自訂標題過濾文字

可唔可以自己set過濾某d關鍵字
例如我唔想見到catgirl，
唔想見到IU之類嘅post

重有嗰啲波台狗開嘅post

第一個版本已經有 帳號 > 關鍵字過濾

但係好似刪唔到

向左掃

Ok

揾唔到嘅？

推

直接quote admin等佢睇到

叫咗 android 同事跟進

web版加埋呢個功能啦

今日beta version加返呢個功能
但揾唔到粒"+"制
點入新entry

襯返你個名囉
一場笑話

android同事真幽默呀

唔好意思，下個版本加返
其實可以用長撳主題列表啲波波加入過濾

今日新 update有喇